「圍爐」我正式宣布意甲反蛆大軍成立

唔係話祖記場場黑，但無可否認佢係長期得益者
支持既巴打留個名

又十二碼絕殺

明明2:0

就係呢場過幾季就整門缐技術

留名

支持

酸.jpg

首先要有蛆迷比你反

糷表示覺得當奴仔型到痴線

乙蛆

蛆狗我屌你老母

祖記今晚加油

公平講 歐聯我都支持蛆既 但意甲真係

有三條蛆蟲偷偷留下負皮

推

蛆狗唔該黑個歐聯黎 為意甲增光thx#yup

Ok

支持蛆加錢打長途電話 攞埋歐聯

04-05 05-06 真係黑番黎既都夠譫放上去 人要面樹都要皮啦

波圖紅

D蛆最on9係成日以為得自己有睇曬場波 自己最識波

Cap張on9慢鏡以為offside 個波仲要離腳 點知人地Sky tech 技術分析係岩岩好

岩岩打到長途電話 仲要捉到你手球 抵你食全餐啦

依場影響晒成個爭標形勢

一半一半啦 有一半係自己下半季on9

蛆

蛆又係12碼晉級 不過今次手球明顯d 係咪應該全餐就見人見智

留名等睇蛆開通漫遊

又圍爐迫害蛆

蛆：意甲不嬲我大曬 我玩曬

我蛆又然 反蛆又輸一場

蛆狗：汪汪汪

佢用真本事攞歐聯我又唔介意喎 話曬代表意甲

Pjanic

摩納哥兩回合，為意假爭光

我地意假19隊圍爐就得，人地留守高登圍爐就唔得？

我就唔信果條性垃圾敢入黎對質

正評

分分鐘呢度仲推得快過佢地post

冇可能 我唔信堂堂反黑蛆會咁弱雞

依場和咗差好遠

仲記得好似屌帥長用施華搞到傷左

係蛆眼中我地只係葡萄撚

蛆坐大都關我地on9事啦 人地係有投入
我地就放派路，買Matri佢地有錢買tevez，on9賣e巴施華

最重要有錢買埋球證

見到胡仙歷，比真歷去蛆就嬲

繼續圍爐

蛆買撚哂成個意甲啲人都仲要黑鳩人 係咪過咗10年太耐想再降多次班

買馬特尼真係唔知做乜鳩洗咁多錢幫人清垃圾

所以你見蛆六連霸都無人講係皇朝黎
本土其他球隊廢+自己歐聯先入得一次決賽

反還反 小學數學堂有冇教你parallel lines?

上網睇番幾條片,應該冇offside自 不過張圖怪怪地

哦

事實張圖係怪怪地,我第一眼望條禁區線再對番條offside線,但之後望番草地D隔線先發現可能角度問題,自

有冇學過perspective view呀小朋友

我衝動左,大家一齊反蛆

其實同拜仁有咩分別
但又好似好少其他聯賽球迷屌祖記

因為祖狗歐聯賽場黑唔到
兼唔係話特別勁
拜仁當今top3 球隊，歐聯年年四强

點解意甲正義之師都咁多人憎

簡單講 就係弱版拜仁
人腳無咁勁加搶競爭對手球員無咁多

不嬲都意甲wfc

佢地葡萄啫 應該學比真歷希古恩咁 if u can't beat them, join them

呢家解釋係我地圍爐呀ching

佢地係咁架啦 佢地自己黑就話9其他隊黑 自己小貓三四隻圍爐就話9人圍爐

終於有反蛆post
一齊圍爐

摩納哥無球迷

我地圍爐打飛機炸

有9隻蛆偷偷留下負皮

Push

幫推

撐反蛆大軍，由細睇蛆睇到佢黑

利申: 紫百合球迷

總結一下
依家有5個事實係擺在眼前既

1.祖雲達斯係黑哨隊
2.性慾殺係弱智閪雜種狗
3.性慾殺令祖雲達斯更加犯眾憎
4.祖雲達斯係假波隊
5.祖雲達斯自己都係乞兒走去笑人地乞兒

咁就輕鬆ban一場

第5點唔認同

無一隊可以乞過米蘭

等狙記教你地越位既準則

條賤種上水

第五頁

兩球同一邊旁證，保證公正嚴明

起碼拜仁冇黑哨先啦

人地係德甲出五成力都場場炒人啦
我蛆都係但保險起見用黑哨補定底先

我又一齊取下暖先

兩三季前黑羅馬果場
真係西甲英超迷一齊屌柒祖狗
搞到果期祖狗隻隻深潛

咁挖乞兒過檔咪仲賤過乞兒

取暖 連登有愛

支持樓主挺身而出
利申意甲只睇羅馬

特登開個咁嘅post反就反得有啲柒

只係想將意甲分散既反蛆集合 話俾蛆聽幾多人唔妥佢

無錯

呢段係今季inter 對賤婦
fans 向現場拍既片,
電視live 係睇唔到
因為呢個時間電視係播緊個offside reply
有無人可以解釋下點解icardi 偷到個回傳
隻賤種舉手就可以有球證幫手吹停再開過?
無球證幫手?
我𨳒你老母啦🖕🏿

我地岩岩都有球單刀比人吹
只有狙狗先解釋到

btw 狙狗死撚哂？無人入黎既

狗爪打唔到字 click下負評當吠左

其實蛆咁撚多年都係黑, 除左升返上黎個兩季係對佢地嚴左, 有邊年唔係.
國米試過踢左半季一球12碼都無, 你話隊波踢得西但誤判都無我真係唔撚信

狙狗思維: 你廢到連禁區都入唔到點比十二碼你呀

出歐聯唔夠打

羅馬球員就是勇敢

如果冇多蒙特以正氣形象比大眾認識（但多仔自己都係掘聯賽人 大仆街同小仆街既分別）
根本冇幾多人會屌拜仁

所以意甲就係未有一隊「多蒙特」咁被共認正氣又悲情做受害者既球隊比大眾記住

拜仁係德甲無？

相比蛆蝗疤獌
拜仁作為傳統強隊喺呢方面真係不值一提

但近年算top3啦

德甲無油王,拜仁主要靠搶人就已經夠

今次最好笑係其實係米蘭出黎屌,
當年既神聖同盟契細路終於被玩夠

由當年保方撈個波出黎果刻之後就無friend過啦
記得當時仲有幾隻蛆係到盲撐

感動的係有人睇祖記

大把人睇啦意甲霸主 我地呢d中遊就鬼有人睇

咁係你小睇德甲姐

呢個正 建議每個意甲受害人post出黎我再整合下

隔離某個激進祖記fans post 14年前既片 技窮
佢最憎米蘭同羅馬 最好笑係最爭議既判決都發生係呢兩隊到

d人雙重標準到呢
多蒙特買其他細會就得
拜仁買就屌到仆街

其實都係多仔同拜仁都係細會買 但拜仁都會係多仔到搶人啫 個個國家其實都會咁
真正多人講起/屌咪歐聯決賽前公佈gotze 轉會拜仁

至仆街係佢果副就算你依家唔賣，遲下都係free黎我度既買人手法

講起manaco 蛆以前都有個疑似禁區外判12碼

多仔食利華
拜仁食多仔
下季又有個利華中堅去多仔

咁黑點降 除非有電話門第二集

當年第一集都輕判啦，黑到

大祖狗莫治上訴被駁回
唔使諗住再返球壇

反剩後防線+龍門得唔得
保方+巴沙利+基亞連尼+邦路斯是無辜的

垃圾黑哨狗

基亞連尼換馬治斯奧得唔得

蛆抽中疤

到時地球聯合軍撐佢地

黑鬥黑
蛆出到去應該唔夠疤黎

保方唔係撈左個球就不嬲都尊敬佢

我支持疤既
費事第日黑哨
又話自己代表意甲

蛆出到歐聯醒醒定定啦 無人幫

The Italian referees association said there wasn't a penalty in Juve-Milan, sanctioned Massa (match official) & Doveri (goal-line referee).

正 班蛆又無視啦 有無理link
我一次過整合

死蛆狗入黎啦 睇下啦 12碼呀喇 屌你老母

據報意甲球證公會認為上週意甲比賽祖雲達斯對AC米蘭的賽事於94分鐘的十二碼是錯誤判罰，主球證馬沙Massa及底線球證Doveri將會受到懲處，本季餘下的賽事將不會安排兩人處理較重要賽事的球證。

蛆狗收哂皮

而家睇黎性垃圾d留言真係笑死

同話巴卡越位個球一樣 死話手球之後被人用新野收皮

球證停賽係咪足協消息 ？

一陣又好似雙巴大戰咁又係報紙作新聞

又集體炒車

屌佢老母買米蘭受讓一球球半
贏少一半

Ok 睇定先

個souce好似係真 意甲公會公布

你個名 脫蛆人仕？